到底係咪痴線嫁？安心上A1？

到底佢地有乜野新聞價值呀
最多咪娛樂頭條？
擺乜撚野a1呀

因為夠多人睇囉
仲問

逃犯條例

連登歷史性頭40個熱門全部都係呢件事
而家係度笑鳩香港人港女八卦

係囉！新聞價值到底去左邊？我真心唔想再睇佢兩個囉今日！要睇要笑要吊尋日都講夠啦！